[唐姨風暴] 洪永城唐詩詠堅稱同場不尷尬 零交流無合照

洪撚完未呀屌你老母

【明報專訊】洪永城、唐詩詠、馬國明、黃心穎與麥明詩等，昨日出席big big channel記者會。洪永城與唐詩詠這對過氣情侶成焦點，雖然二人早前已否認秘密翻撻，但詩詠日前被網友暗窒，指她不時借舊愛洪永城煲新聞；無綫昨日安排他們分開上台及分開坐，全程零交流，沒合照亦不願一齊受訪。詩詠事後稱是公司決定，不覺得被公司擺上枱，大家同一間公司同場在所難免。至於被安排上台和分開坐？她說不知道，同場也不感尷尬，亦坦言未有機會與對方傾偈打招呼。洪永城則表示到場後便一直工作，之後受訪，完全無機會跟詩詠傾偈和打招呼，並非如大家想像般尷尬，如果大家要求，合照他是沒問題的。

陰鳩公 你地睇下洪仔個樣 心痛

抵啦洪狗

全部都係好似死老細咁款

呢隻流濃爛臭閪個閪樣 幾撚兇狠殺左佢全家咁

唐嬸你真係好撚煩呀

37歲(怨婦)

公司迫佢哋出席呢啲垃圾活動
梗係黑面啦

你睇下全部人個樣都唔知咩事

受到視后唐嬸怨婦式演技感染

真係想知做咩個個死豆咁款

點解分咗手咁耐都仲有野寫到?
而家香港係咪已經無其他娛樂新聞?

應該係話唐嬸係咪已經冇其他娛樂新聞好寫

詩詠呀

不 能 錯 過 的
絕 世 好 女 友

屍詠與翠如，分鳩同味，好姊妹

屍詠：以我咁既地位，洗搵隻洪狗過橋整埋啲煲水新聞！？收檔啦佢！！我啲兵排撚到落尖沙咀呀佢老幾呀

支持屍詠！
醉曖屍詠！

咁尷尬嘅 唔尷尬唔尷尬
流哂汗喎 冇呀冇呀